# Aplicativo

Nessa sessão serão documentados o fluxogramas de desenvolvimento do aplicativo que inicialmente será destinado para o cliente Wirelink. Serão descritos principalmente os requisitos de adaptação do fluxo principal (Sistema WEB) que serão criados para atender ao aplicativo. Os fluxo semelhantes aos utilzados no sistema web não serão contemplados nessa sessão.
